上台slaes唔該入入來

請問有無各大電商商sales在
細佬有個號碼就完約想上台
普通打電話同無限普通上網速度收到whatsapp就夠
有無巴打幫幫手，
另外係咪有啲咩自由鳥既plan存在
有請找我